{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045089",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4398&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진주 호텔 뉴요커"
    },
    "text": "当ホテルは次のような特徴があります。 禁煙客室を運営しており、布団セットを追加すると1万ウォンの追加料金が発生します。 また、トリプルルームに人数を追加すると2万ウォンの追加料金が発生します。 ペットと一緒に宿泊できるルームがあり、ペットを2匹追加すると2万ウォンの追加料金が発生します。 駐車場は計25台の車を駐車でき、コンビニは徒歩50mの距離に位置しています。 ギャラリア百貨店は徒歩5分の距離にあり、ロッテシネマは徒歩3分の距離に位置しております。 晋州市外バスターミナルまでは徒歩10分、晋州市庁までは3kmの距離に位置しています。 晋州慶尚大学までは車で5kmがかかり、周辺には晋州8景があります。 南江柳灯祭りが開かれる燭石楼まで徒歩10分の距離で、代表的な食べ物であるユッケビビンバとうなぎ、在来市場までは徒歩5分の距離に位置しています。 客室の内部施設としてはWI-FIが使用可能で、ビームプロジェクターで映画上映が可能で、空気清浄機が設置されていて快適で衛生的です。 全客室には静音冷蔵庫が設置されており、スーペリア以上の客室には個人金庫とVIPマッサージチェアもあります。 ゲストハウスにはプールがあり、全客室にはウォッシュレットが設置されており、セスコと提携して清潔に管理されています。 また、2階には朝食コーナーがあり、カップラーメン、即席ご飯、トースト、卵、フレーク、牛乳、ジュースなどが提供されておりミネラルウォーターは無制限に提供されております。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "禁煙客室、追加料金が発生する布団セット、トリプルルームの追加料金、ペットと一緒に宿泊可能なルームなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場は何台停めることができますか？",
            "answer": "ホテルの駐車場は25台の車を停めることができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにコンビニはありますか？",
            "answer": "ホテルの近くには徒歩50mの距離にコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "ギャラリア百貨店はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ギャラリア百貨店は徒歩5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ロッテシネマはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ロッテシネマは徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "晋州市外バスターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "晋州市外バスターミナルまでは徒歩10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "晋州市庁までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "晋州市庁までは3kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "晋州慶尚大学までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "晋州慶尚大学までは車で5kmかかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはWI-FI、ビームプロジェクター、空気清浄機、静音冷蔵庫が設置されています。スーペリア以上の客室には個人金庫とVIPマッサージチェアもあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルにプールはありますか？",
            "answer": "はい、ホテルにはプールがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの朝食にはどのような食べ物が提供されますか？",
            "answer": "朝食にはカップラーメン、即席ご飯、トースト、卵、フレーク、牛乳、ジュースが提供されます。ミネラルウォーターは無制限に提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 468,
        "QA": 442
    }
}